高秀蘭fb 帶出左啲野

Fb search Ko Sau Lan
有好多生活相
有一個男人成日出現
可能係佢先生？
我覺得大家都可以試下從佢身邊人著手
但有幾樣野想指出：
1. 高秀蘭唔太似係黃絲 從佢fb啲相like既page
都無乜跡象似
睇佢fb似咩生活大小事都影相
無理由呢幾個月咁多事佢唔影相掛
2. 佢先生似係藍絲 like 左好多警察page

3. 佢兩公婆似乎有返教會
但宜家搵緊 搵到再補
會唔會可以從佢身邊人得出真相

利申：唔係想帶風向 但想指出下啲疑點
大家再fact check下

推

Tui

Lm

會唔會聯絡到佢老公

90%炒車啦

近排啲自殺新聞，其實大家拎住嘅嘢係好少

我贊成可以討論 但唔係單單有啲疑點都要導向陰謀論 個個神探拎一篇新聞就上身 反而會令人少咗去關注831 更加會削弱可信性

推 正視聽

佢老公一定係藍絲啦

今次之後藍變黃

件衫一模一樣都話抄車？ 唔好玩啦師兄

炒車呀

大圖完全唔同樣

有冇追POST

唔該手足
大家盡做

9月6先失聯,有遺書
大機會炒車

虔誠既教徒應該唔會自殺
定有分天主同基督教有唔同

眼鏡 面形唔似 身形唔同

但個樣好唔似喎。

可能係有狗幫佢開，自編自導自演架！

無戴眼鏡

成日都係呢d偵探post 根本唔會有結論 要查案不如集中返831好過 多d證據

你哋先冇追鋪呀 而家講緊有可能係第二個人死咗

求其搵一個當係高女士 邊有可能咁巧合831的着呢件咁特別嘅衫

咁樣仲有咩可以信...?
一陣佢老公同民建聯出嚟....大家信用破產

會唔會死者唔係高秀蘭

講緊係第二個人死咗 即係地鐵圖片果一個人

再求其話高女士死左

你完全冇追鋪仲喺度亂up

教徒 通常唔自殺架

點樣肯定呢位姨姨/死者就係高小姐 可能另有其名

陰謀論中的陰謀論

9月6日最後離開住所呢個係警方說法
係唔係真？有無管理員或者CCTV證明到

就係講依樣野

佢老公分分鐘係下一個

身材差太遠

岩岩搵到佢地返個教會同佢另一半全名

Push

面型完全唔似

話左個死者未必係高秀蘭
揾個藍絲作失蹤 再發現係佢

條屍可能係另有其人
重點不如番番去邊個揾巧秀爸爸點找段錄音好沒

Check 正視聽

可能已經失蹤埋

爆過8.31嘅真核彈 將軍澳影到有狗由狗屋抬左個「白色箱」出嚟！

高秀蘭41kg 張相一定唔係...
呢家炒完車又話其實係片中女士失蹤...唔係高秀蘭...
繼續陰謀論啦頂你

件衫有高清
其實唔似

查案要用右腦

請埋高登神探出山

啱，每日都有人自殺，每次都陰謀論，手足都睇到好攰

不如集中後生，冇自殺傾向，冇財務感情問題落人落手好過

留名跟進

其實唔關事主係唔係藍黃絲事
當日831係人都打
咁經過都打死左 唔岀奇
問題就係要搵個老公
而老公係藍絲就難搞

佢地返個教會都係藍

呢家炒完車又話其實係片中女士失蹤...唔係高秀蘭...
去睇片啦 今次又想話片中女士上去之後又被捉?

炒車呀！831紅衫安全上到電梯！
我有片唔知邊度upload 安全，tg@mesaynothing

有無可能黑警拿佢電話like晒藍絲野 unlike 黃絲野 引導你認為佢唔係反送中人士呢？

不如假設一樣野？
其實遇害嘅真係831呢位女性，件衫一樣。
而佢個名真係叫高秀蘭…
於是狗隻開始9月6號登尋人啟示…但用嘅係fb搵嘅呢位較瘦身，又係叫高秀蘭嘅撐警人仕（老公深藍)
即係總結：831女士身亡，變左將軍澳浮屍
9月6號狗仔扮登尋人，但用假相。等你班友搵唔到。今日宣佈已遇害，等你班金魚記億香港人唔記得，就深藍撐警高秀蘭外地回港返香港生活

炒咪炒 最多7 唔炒嘅話就

呢家炒完車又話其實係片中女士失蹤...唔係高秀蘭...
去睇片啦 今次又想話片中女士上去之後又被捉?

炒車呀！831紅衫安全上到電梯！
我有片唔知邊度upload 安全，tg@mesaynothing

去PM 睇片 佢UPLOAD緊

Btw
太子站咁混亂
咩立場都有可能奶野, 就算藍絲都唔係冇可能比黑警亂棍打死

大家無炒車

可能個女士真係太子站死咗，但佢根本唔係高秀蘭

無炒車！！件衫一樣！上面相：死者身高約151cm同下面831相，正常男人約170，花衫婑左一個頭位，正正就係約151,
151體重48kg，呢個高度48kg就係肥肥地身型
fb尋人相係假，831呢個女士先係真

等緊片

我有片唔知邊度upload 安全，tg@mesaynothing

去PM 睇片 佢UPLOAD緊

件衫就

佢fb既相呢？ 好似瘦d 不過最近po個次都係年頭

推！

點解依家搵唔到高秀蘭fb？

有人del 緊相定點
佢變返2017 年既icon

計中計中計中計

十日內條屍得番骨？

有機會 可能係相中人死左
有人用高秀蘭扮相中人

件衫都唔同 似炒車

佢老公fb無埋？

所以條新聞片 似炒車

我仲開到

咦 佢又轉返原本icon
佢老公果個仲係到

高秀蘭有兩個fb

其實有冇諗過具屍體唔係何女士，邊有咁快確認到身份

頂 自膠

佢個fd咁講

如果係返左好耐既教徒 一定唔返自殺
同埋九成黃絲黎

唔覺得佢似站內嗰個

呢單咪831

睇哂佢地fb 佢生活得好簡單開心咁⋯ 唔似自殺，一定係被殺！

其實高秀蘭個單唔係最大問題 可能真係普通自殺

係口罩嬸嬸錄音同埋用a4 打印出黎太假

（應該唔係兩公婆）

有同感，仲要得返骨，唔係要化驗先嘅咩邊咁快証實到？

佢地係藍絲定黃絲其實未必好重要
當日出現係太子站既其實咩人都有可能...

9月6 失聯係黑警講咋！
唔通大大聲話831當晚失聯咩，有無大廈CCTV / 返工同事證明到9月1 至9月5 仲見過佢？

黑警死全家，想掩蓋真相！

啱啱入黎睇，心諗有無咁恐怖

我都係咁諗，變到骨，著返佢件衫，當日唔見啲狗又即刻做野，你幾撚時聽過啲狗會48小時做野，失縱人口香港啲狗都唔撚會開file，今次咁積極，仲唔係有料到

咪撚推垃圾
大把黃仔女父母係藍
唔能夠排除個仔/女被殺被姦 父母知情後被滅口

push

相信唔係同一個人

啱呀
我有睇法證先鋒，唔好呃我
所有野都太巧合
巧合到
以為係一份劇本有哂流程

深深明白你意思，但總有人斷章取義。
一堆po都係未確實就話核彈/已FC,痴撚線。

ko sau lan fb有51個fd，大部分都有樣
睇過無一個似太子嗰四眼姨姨
會唔會佢指既朋友另有其人？
佢個邊個錄音我真係點都覺得有問題

明顯加工過啦 目擊證人被殺都得

藍絲都可以死姐

我知我話炒車又有人會提出新陰謀論，有人會話我係鬼...
不過見大家浪費時間係啲陰謀論同流言，我真係好無奈..
就算提供反駁證據，大家都係決定唔質疑陰謀論 / 開闢一套新陰謀論...

我明證據可以係唔可靠，但相對地，大家嘅證據又何嘗唔係牽強?
好多人好似著哂魔做神探，根本叫唔醒.....

講返高秀蘭單案，連登已經開咗N個POST。

大家目前係有2個陰謀論：
1. 高秀蘭女士是831片段紅衣女士 被警察殺害
2. 因為身型特徵唔同，又有人話紅衣女士被警察殺害扮成高秀蘭女士

證據：
1. 831片段有一名紅衣女士 衣服相似
2. 有通靈大師見到中年紅衣女鬼
(呢度大家可以暫停諗諗先。)

以下是反駁證據：
(明明好早有人POST咗，冇人理)

1. 高秀蘭唔係黃絲，有親友透露係自殺

2. 高秀蘭件衫唔係831女士件衫

屍體圖係蘋果，另一張圖係高秀蘭親友提供
(有人點都都唔信，係都要迫我edit屍體圖)

件衫圖案完全一致，你要再質疑我都冇辦法

3. 831紅衫女士最平安離開左底層月台

3:20 紅衫女士一手黑白條紋袋 一手紅色環保袋 (件衫一致)

只係基於2同3，兩個陰謀論已經不成立。

一句到尾， 大家自己決定信唔信啦。
某啲人，如果你質疑我，點解你又唔會質疑陰謀論呢?
我覺得大家要諗諗。沉陷一大堆冇得fc嘅陰謀論，同藍絲有咩分別？
咁樣嘅討論可以去到咩結果？

POST多次我嘅REPLY:

我贊成討論 但討論唔=無限FF
拎住好薄弱嘅根據去寫一啲陰謀論
係冇所謂專業人士會理你 連記者都唔會
反而好多媒體人專業都講過要fc 唔好傳流言
831係因為事件性質，有傷重直播片，同人數呢一個重大疑點
但近排啲自殺新聞，其實大家拎住嘅嘢係好少
我贊成可以討論 但唔係單單有啲疑點都要導向陰謀論
個個神探拎一篇新聞就上身 反而會令人少咗去關注831 更加會削弱可信性
請唔好咁快傳出去，請善用不推文回覆。

又未至於9成黃，但唔自殺就真嘅
佢地好怕落地獄，信仰唔係咁容易動搖到

黑警就係想我地驚炒車而唔去搵真相

咁佢地就無所顧忌矣

似

成班好似痴撚左線咁
明明件衫都證實左唔一樣，都要唔信

做乜咁急於話人炒車

其實係咪應該搞個831/可疑離世事件既集會/遊行

有用post

智慧燈柱與被自殺的關聯

曾與黑警，在公開場合發生沖突，被智慧燈柱記錄的。
若通過人臉識別，找到身份、住處，黑警係咪可以為所欲為？

而家巿民只是苦無証據，但實在太多稀奇古怪被自殺案。
希望，有份處理屍體的不同人，能留起重要線索，在許可的情況下跟進。

巿民可否情商附近商舖提供 CCTV呢？仲有無其他可行方法？
否則這類被自殺案無日無之！

大家請以求真嘅心態對每一件事！！

咪住
大家要記住當日嘅太子地鐵唔係只有黃，藍都有
亦有可能係黑警錯手打死？

新屋嶺都死左幾件

樣又唔同
身材又唔同
都可以夾硬屈到係同一個人

呢條友戇鳩架

震驚14億人!中國民運人士毫無保留支持香港示威者!

我發夢夢見以下情況,見到好多專誠由中國黎的民運人士聲援我地,
我感動到喊,所以share下比大家睇!
大家千祈唔好亂share出去! 比大陸見到中國民運人士的樣貌就斃!要保護佢地
唔好亂share出去！要保護佢地！
唔好亂share出去！要保護佢地！
唔好亂share出去！要保護佢地！

淨係睇件衫
個樣同身形都唔撚同
如果搵個男人著住你都話一撚樣㗎啦

可能比popo滅左口

高女士應該唔係太子站姨姨嘅朋友

因為831當晚，ee話佢朋友只有一對老父母，其他咩親屬都冇

而高女士有老公，從facebook相片睇見，兩公婆好close

老公講2句得唔得

佢like左向popo致敬page

高登嗰啲叫FBI

有大圖睇呀, 炒撚曬車都話冇炒

我朋友同佢係朋友，佢真係唔關831嘅事，佢冇參與過所有嘅野，只係因為情緒問題而發生呢件不幸嘅事
希望大家唔好再繼續講🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️
因為佢嘅家人同朋友已經好傷心🙇🏿‍♀️

尋晚我覆都未有大圖，之後咪知道有圖炒車囉##sor

無論會唔會炒車，都應該要搵下資料，隨時搵搵吓搵到其他嘢都有可能，未必關佢事，但係求真精神係要有嘅！！！

大佬你講到超肯定

推，正視聽

[img]

尼個女人反而似高秀蘭

高姨姨安息